[至少唔駛食雞胸] 曼城勝利走數球迷吹水區 164

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

好柒知topic

真

我仲諗住開
一盃在手 天下我有

潤鳩獌狗

個post名

丁真係無腳好波

米奇老鼠杯之皇

仲柒

換走丁力未

反丁反到曉飛

串鳩垃圾鏝啦擺明

中學作標語咩屌

個直線幾靚喎

三年抱兩同level

啱啱交呀路身後個球？

科遠射

科勁到

科

牙路後面無人support

次撚次都要牙路回後攞，又無人前插做支援

牙路r撚晒頭

要靠foden自己搏角球
自己射埋

哥狗肯定又位換位
牙路換耶穌

越位個球

真係唔知踢緊咩

諗起根有季打獌
禁區拎波轉身就熨死角

根咁撚樣控甩腳？？？

後生仔 斷腳幾咁閒

講中左

意大利一日死二百幾人

意假收得皮

係 之後連失3球

牙路都換

換耶穌出黎做咩

呢家撚洗防

根施丹轉身

科換馬水
根換D21
我想係哩兩個先

真係換人

竟然唔換走丁！

佢嗰季啲前插幾勁

哥狗logic
邊個都可以唔要
根一定要留低

換牙路做乜

123之後係4呀 我老母都知啦

唔好jer住晒好喎

Kdb呢

想住根換ds

呢個換人睇唔透
丁同根踢得幾屎都可以留

傷左

可以換晒9個 丁同根都要係到

做咩唔換丁

17-18嗰季
如果唔係丁力單刀唔入
嗰季喺獌面前贏波捧盃仲破埋最早捧盃紀錄
反丁又贏

白文差啲

果場丁又係世界級

想問岩岩炸左果球邊個入?

科入中間打攻中

路

牙路

傷

咁歐聯點

死都唔起腳 係要cup

出局

小傷應該出到

3個人企係你前面妹乜撚野

踢唔踢都鳩就啦

都唔係下星期

周中打妓

馬水

對面隻翼快撚到

真高食撚晒塵

應該出到

得科有d睇頭

2-0未
快手輸多球我熄機瞓
唔好比假希望我會追和

佢都算慢 安祖幾快的

一個後生贏晒成班老將

馬水傳炸彈屌你

真高好撚柒喎呢場

真高

曼城啲左閘都係哂鳩氣

雪咁耐

但換人後有打得快咗

真高今場廢撚到

似1:1

咪撚燈

係咁交失

科都幾快

又入嚟燈

換番d快的出，快番好多

對面rb 真係幾穩

廢龍其實知唔知有人逼緊
佢有時太撚過滋油淡定

我撐曼城

雲比沙加今場真係守死曬

冇人走位

耶同阿路係走位差幾班

其實用夠啲角球戰術未 好撚柒 十球都唔見一球係成功

馬水型一秒

連前插入楔都無人做

以為有咩特別
角球回後

白文又鳩咁出腳

含撚啦白文

白文真係得啖笑

冇高佬玩燒味係咩玩法

角大係鏝傳統
唔係要嚟入波

白文死撚左佢啦

白文真世界級

屌 熄機 好撚廢 白文空難死未

如果頭先交給般奴應該玩完

被過率100%

死要出腳 你唔撚準就行住算啦 係要出腳比人過

百球先入一粒

不如白文以後打前啦
一黎唔驚佢爆
二黎你鐘意燒味

係前面熱血飛剷個龍

用cwa入嚟代替根啦

對面四中堅

白文係咪見到曱甴忍唔住要踩呀

洛水都入過一球角球

係咪想永續根

前場開始防守

好提議吖

幾耐冇比獌雙殺

三殺計埋聯賽杯

丁力

丁力屌

不如15ff算啦
垃圾丁

我屌你老母耶穌

死番去打翼啦

險到頂住呀

丁

仲有人打lol咩

上次係09-10

唉丁力呀丁力

耶穌真係on99

換拜利出黎殺波啦

錯po呀屌你

反丁又然

丁笑撚死人

去錯po喎

丁力射失完仲唔即刻起返身

屌你丁力

Tap in都做唔到..

頂緊 伯母塊閪幾緊 頂撚實

丁力幾時連啲咁簡單嘅tap-in都做唔到

乜鳩....換黑文黎做乜

死撚咗佢

黑文救世界

竟然係黑文呀屌你老母

丁又打中間 熄機了

閘換閘

史特寧

唔夠腳長姐

換黑文

丁同根真係契仔黎 永遠唔會換

頭先唔係黑哨都2:0

頭先果野都唔掂，玩完

換黑文 但點解我會覺得換得好

個VAR都on9

黎緊個場有丁有根 我肯定唔撚睇

丁仲話想去鍠

真高係柒 但係點都中間根緊要d啦

去啦 反正我地重建

同我交換啦

點都係根換施華啦

不了

會同仆街仔同一命運

cwa連最後一場曼市打吡都無得上場

D換人真係好神

淨計今場 真高嚴重過根

咪去囉

換牙維同洛迪高番黎

但係依家冇人做到波

四不像

屌你班捷文文迪真係好撚廢

呀維正

費奴打鳩佢啦

過到人先

Ds同kdb 點都要有一個在場

不過鍠唔會放

維係邊個？

沙維

路維

下年同villa過獌同mata一齊踢

維度爾啊

以後場場搵白文同黑文同洛水上前頂咪算囉, 到時你想點斬都得

vinxxxs唔識串

簡水真高係咩事

冇一個過到人

屌今晚都係齊輸波三寶

哥狗你坐低啦 咪撚懶緊張啦

白文一定係大寶

出埋黑文 結印完成

本身都唔齊
哥狗換齊佢地入嚟

好大雨

哩個真

笑撚死

屌你老母黑文 冇人mark 慢慢出都搵唔到自己人

黑暗大法師

屌你老母白文向住根個位推

下季賣佢番法甲啦屌
睇見就眼火爆

黑文d出波真係亂鳩咁嚟

耶穌波都唔識拎

黑文空撚哂 你控定再出得唔得 係要1腳格硬出

諗起巴卡約高

信我 今場踢到咁柒
下次對返獌都會係一模一樣

哥狗當自己玩fm咁亂洗錢買水貨

我都冇話買得咁柒

冇下次啦 解散啦

其實同聯賽杯second leg一撚樣

耶穌

黑文藍天傳中

黑文出波一定送界外球比人

反而馬水一出踢得幾好

黑文你係咪on9㗎

番去種綿花啦

成班垃圾鏝返去J控球率啦

廢龍

深夜西波

做PR搞下笑算啦

黑文

屌 好撚憎根真係無火 行行企企咁撚樣

丁力波都唔識射

這是正式錄用的big six正選嗎？

黑文真係球球都鳩斬屌你就算清高同尼格度都頂唔撚到啦

簡水都仲有啲傳球同過人j下

黑文呢？

泥鴨度抱住清高都頂唔到啦

姚明都頂唔到啦

姚明都唔得啦

IG twitter

C朗都頂唔撚到啦 因為根本冇波到

其實點多過中堅加中場應該要

白文係咪傷

今年歐聯有四強都偷笑

全職PR 踢波副業嚟

下場出局啦

過撚到下場皇先啦

輸返轉頭真係唔出奇

留名十六朗

真
其實輸兩球已經出局
容乜易

成隊垃圾
波都控唔到 踢閪咩

拿住2個作客波都死的就算啦

主場哭波喪

黑白文真係屌你老母一前一後
一個前場鳩出下下斬飛機
一個後場雪糕筒任人過

屌啦星

明明有段時間加西亞排前過佢

其實丁覺唔覺得自己廢

蘇B兩次反防雙殺曼城

講真呢場輸好過對利輸 唔使比人係主場捧杯

哥狗lan la

係三殺

其實丁踢好啲一早追和反cup左

睇見呢隊波真係得啖笑
唔撚想踢直接投降啦on

成隊冇個踢得好

無唔訓無施華，條中場真係無哂節奏

佢話interview自己有機會破個人球季入球記錄
宜家話比佢聽個機會係0呀

哥狗一季比人三殺

痴撚線

2-0

2-0笑撚4

玩撚完

屌係老母咁都2-0

哈哈哈哈廢龍

輸1球唔夠 係要輸多粒

屌 我個1:0. 2.8倍

周中出巴我

笑死

同迪基亞一樣柒

希望班人真係想all in歐聯先hea踢如果唔係下場輸撚硬

廢龍反省下

其實中場 洛迪唔撚識傳波
但完全一個人都唔覺
最好j都係 silva kdb 廢奴或根打防中
後邊拿仔隊長

果然係會輸多球

黑撚咗個12碼加無限補時都贏唔到重要輸埋

我見到巴我死緊

好撚耶

出walker好過啦

笑撚死 廢龍mvp

快d死撚晒佢啦

真係唔爭氣笑左

笑左

雪佢出巴我仲驚

哥狗點睇

再下星期先踢

哥狗塊面黑撚到

出walker

輸波癡線到j肥根打防中

fifa式失波屌你老味

出獲加

美麗

又要喺更衣室鬧45分鐘

根打防中

可以斷手未？

下場搵我守龍啦屌

佢輸到傻撚咗

笑撚到我痴線隊波

我正想講
條友short撚左
J根

完美示範一腳搞掂

金錢足球唔係好撚勁嘅咩屌你老母

解散

感謝垃圾鏝笑話提供

洛水係衰在傳波個下太猶豫

光頭佬唔係好撚巴閉嘅咩 tikitaka呢屌你老母

黑文入嚟做過啲乜，傳中波無球交得準

做乜咁撚柒俾人雙殺啊

無啦啦走隻19000入黎

鏝 做乜鳩收尾都要染多嘢

沒迪布尼就唔識踢球

我唔撐曼城了，有緣再喺其他球迷區傾計

洛迪轉邊慢撚到
我仲以為第一個換佢走

哥狗比人三殺
抵撚柒死
三場一撚模一樣

其實唔係ederson 咁撚鳩
今日都可以0:0既。。

出石頭好過出文迪

跌落地攞返對堆沙黎講你都算世界第一

廢龍每季都係要整d經典野等人記得佢

算把啦

踢得柒就柒㗎啦

仲有唔該求其係u21搵條友頂撚左丁力個位

今日擺撚到明收你皮冚你旗啊吹啊

上場先派撚完膠

有季季尾廢奴傷
咪又係根打防中
都叫有下長短傳拉比兩翼
洛迪同丹尼臣係傳波方面有咩分別?
又慢又比唔穿

有咩分別

前季打利好撚柒
上季有咩經典野🤔

SWP𠴱囝

算啦前季上季根打防中
今季佢打
點表現都比人屌都無計

輸到傻撚左

哥狗衰固執
後防繼續性感
前面跌ward唔夠腳
次次都深夜閪波

兩助攻都幾經典

根幾時先可以死
場場係到行行企企唔走位
拎波就原地轉，跑兩步帶波都得掛

玩獌狗開心到 睇下自己排第幾先啦

爆閘狗 前兩年係奧脫福都輸俾我哋 今日先有得J 下 真係菊左好耐

廢奴傷果陣最多根屌佢無防守
但洛迪打中堅仲好
完全無分邊長傳既能力

果隻爆閘狗擺明猁狗喇

人地打贏你 你理得人

Lan番入狗竇啦屌你老母

人地得般奴就覺得得天下
就好似嗰年普巴加盟咁

今日無資格笑人
潛下水先啦

猁狗排第一咪又係要俾人笑

麻煩鄰居多多屌下隻爆閘弱智狗

走入嚟搞事都唔屌得？

無喺獌區見過佢

致敬de gea

洛迪打唔打中堅呢d唔講住 但根防中就一定仆街

講以前？你叫你隻光頭狗執埋個狗兜躝啦
你班契弟影撚衰曼市啊

都話有時隊波 當笑話咁睇真係唔錯
一季4次對碰
比人3殺
而3場都係一模一樣既輸法
比人打防反一腳就收皮

咪就係

佢比到果幾下就係以前佢打防中果陣既作用
但當然有人係後邊守到先顯到佢呢樣好
廢奴有攻有守唔用佢打防中都無計
但點都好過洛迪，變左打3中堅咁
仲要根打中中
同打雙防中一樣

同一問題，哥狗太有自信，永遠無plan b

見到呢隊波都無乜mood屌人

上兩季你有無敵控球，唔當鐵桶係一回事
今季哥狗真係要認命呀

咁你又岩 sor

防守本身都垃圾 冇唔訓就連進攻都柒埋

係到力今日屌西屌到腳軟但佢今季都踢得多無計
sane/kdb/laporte 3件大主力無得出

曼狗惡撚到
唔講以為贏撚咗波
而家留言要你批準，挑
惡撚過黑警

丁到依家仲未過到雲比沙卡
哥狗照繼續放佢左邊

哥狗自己都有問題啦
丁放右邊試下都得掛

上季前季好多時間，佢拍d silva kdb打
唔明有幾仆街
我睇到廢奴打中堅
洛迪打防中仆街d
洛迪無傳波能力打哥狗呢套既防中位
如果覺得無問題都無咩好講
佢果套防中位幾緊要應該唔洗講

洛迪係可以走空，企定定都要2秒先傳到
或者是撚但係3閘線一場吊一兩下入禁區

一季輸七場 哥狗教咁多年波最多
咁撚樣都有第二

喂 關你撚事咩傻閪 全家中撚左肺炎咪撚周圍走啦生滋狗

上面嗰隻爆閘獌 真係好撚好笑

今場bwa foden出一隻就夠啦 雙箭就得啦

rodri 唔識貪

今場真係好撚柒

有隻英聯杯揸手

冇咁柒

今日清你好搶口

真係好好彩

曼市 ？ 幾年冇撚見過獌狗啦學人吠 拎住個盾係度3冠王戇鳩仔

拍住施華 唔訓 邊個打防中都得啦
拎波果時慢慢做
根打防中淋到仆街喎
企d位又差
反而第一季黎有後上入波 有吊入禁區就真係勁

唔知以為曼城排緊第一
重要比歐洲足協罰嚟緊兩季冇得打歐聯，今季比你排到前四又點？

睇左咁多場
佢打純防中係勁
高大有頭有速有防守

但哥狗呢套唔會要到一個無用波能力
或者唔識企岩位既防中

你話洛迪冇傳波能力 我真係唔同意 佢最大獲係冇費奴嗰種預判攔截能力

咁點？

算啦
人地好耐無捧過盃咪比人丁下下囉

下場哥狗要對徒弟阿迪達，人地已經知道唒我地踢法

冇你咁撚屎忽痕走入黎比人屌 依加屌撚柒你要入紙？ 你幫你全家入紙火化啦肺炎閪

如果根打防中 姐係果場洛迪休息 哥狗係唔會用洛迪打中堅 所以你講既組合係唔會出現 只會係白文 石頭 費奴3簡2踢中堅 根防中 可以輸返個1:6

潛水

成班平時冇蒲開波台既勝利球迷學人爆閘

屌你佢好似食撚左火藥咁

傻閪鏝狗 我係入黎串9你班垃圾
好嬲嬲咁喎

英超求其捉條友都知點贏啦
照copy獌點打咪得 反正呢隊波都唔會變

最主要既係d決定好慢

打弱隊咪ok囉 根打holding midfielder

冇人嬲喎
反而覺得你條賤種好好笑
周圍爆人閘申請比人屌

以後黑白文根石 事但出3個 真係早D訓算

唔緊要啦 我地有杯到手ok架啦

好撚痛呀傻閪 笑鳩你柒咋嬲 成世未輸過波咩 贏場波走入人地地頭扭屎忽唔講以為你有份踢

耶清屌班爆閘狗笑撚到我標眼水

果班唔係曼黎
全部係狗竇無見過

黑文同今年既真高 要點簡

成班個user name見都未撚見過既入黎爆閘

根叔仲慢有冇諗過決定得慢係因為佢想交都唔交到 其他隊友俾人壓迫到。。又遮哂線。。

其實我地一早專心歐聯
輸咪輸

佢唔可以踢高壓既比場
佢拎波前冇諗定點做下一步

查清楚啲先屌啦 有人話你知我撐獌狗咩？

唔認同
洛迪係唔識企位到變左成日同根或者kdb撞位
進攻唔識應要波時要波
兩閘入中，中堅推上唔識縮後或者縮邊
大轉邊或者翼插中走位唔識吊高波
明明已經走空

睇下廢奴點做

你地話廢既根

1分52果球

上季前季成日做
洛迪一次都做唔到

應該都係中小學雞放肺炎假無野做

姐係輸好撚多

佢都係無
傳波咁都叫有我無野講
佢下下係man mark唔會識企位閘波

其實係洛水唔太鐘意傳d risky pass 驚失 但d機會一過左就冇

我地8強抽阿特蘭大
4強抽多蒙特
決賽對里昂

人地中左招得番講遺言既時間都要入黎，尊重下

年年冠軍就得一隊 上年拎冠今年未頒獎我地都仲係冠軍 依加屌柒你要比面你你邊位？ 痢獌都冇人認領你隻孤兒仔走入黎爆閘威比邊個睇呀戇鳩仔

唔試用洛迪walker打
用成日訓低同又慢既短文，又短又老既廢奴打
仲要廢奴打防中咁堅
用呢兩個打中堅一直得啖笑
walker都叫大隻有速做到下包波
英撚都係咁用

咁好正常 因為洛迪係純防中 根係攻中出身 洛迪第一季都未踢完 大把進步空間 我寧願睇洛迪輸 慢慢練

所以我求求你 唔好發夢啦師兄

即係呢場波應該係出根打holding midfielder?

你講果d野 根本身就係打中場中
係多仔都係打中場中出身
佢呢d本身係要佢做到
你睇返廢奴頭幾季 都唔會有呢d分邊 完守為攻既比波
廢奴都係哥狗黎左之後先有呢d
以前就算智利佬果時都係防中駁腳為主
洛水今季第一季黎冇乜犯錯已經收貨
廢奴第一季黎頭半季直頭係災難級

我有話你獌狗？ 人地贏場波你走入黎做架兩仲撚弱智 仲要講出黎未撚衰夠？

哈哈

垃圾賭狗輸錢

今晚早少少瞓

After you

係 我都好睇好洛水 起碼真係有能力先

抵撚死啦 咁既人品仲想贏錢？

根係多打防中一樣好
打中中係屎都不如

我都希望洛迪會學識企位補位
長傳打空分邊
吊下直線

見到你咁嬲我好撚爽

我驚多仔都唔夠揪

我全家好健康多謝你關心 你就唔好唔開心 死果個未必係你親生老豆老母

咁你仲撚好笑 人地獌贏波要r人地獌黎爆閘
你老母係咪生少左個腦比你

老老豆豆
呢三隊無一隊有把握贏到喎

攞你另一個ac入嚟爆閘呀嘛

我地歐聯打多6場波就正式封冠
利狗打成30場先拎冠軍
真係傻仔

Haaland屌打我地啦

上網係咁話人地嬲人地嬲都幾弱智

R閘爆我都係身一次見

8強靠肺炎爆發，自動出線咪得

就算唔係生小個腦都一定有缺陷
如果唔係點會做無人認領既孤兒仔嚟爆閘

乖啦食藥啦

有錢分

所以我求求你
收嗲啦

雲迪克與魔狗啲friend嚟

訓 傻閪繼續周街話人嬲啦 好頂癮架

上場聯賽杯決賽 已經有球用高波吊入去俾插入既科仔 已經好好希望可以多啲 但今場獌係中低位啲man mark壓迫同防線一致性真係好強 令到洛水好難交到

黎緊兩年唔洗踢歐聯
最少都兩年本土三冠
一個唔好彩拎多兩隻社區盾就8冠王

因為係你老豆老母

根係多邊有打防中

戇鳩，你唔識我？

......

55

原來猁狗黎

有冇手足跟我入猁區開拖

玩下啫,唔好咁啦

點呀,繼續玩喇

我幫手

唔係牙路黎咩

嬲左兩秒

r閘爆條傻閪呢？

我知, 我講下笑啫

猁狗不嬲球迷on9
都廢撚事理佢地

哥哥帶你食雪條,乖

被發現係猁狗
潛撚左水

Nonju po再見

如果我地突登輸比皇馬出局，專注返聯賽，有無得諗？

有！

專注下季英甲

直接拎桶原油買晒d盃佢啦
咪撚on99咁啦

ok , 好real的肥仔

不如買利狗隻英超，佢地想要好耐

我要tum番絲打

買起佢哋啲人啦

叫油王請啲武漢狗去猁市旅行仲撚實際啦

你地夾錢比我，我去晏菲路播毒

毅進星 $1

下 我真係無扮
你睇

支持
成個英超腰斬啦

唔使啦,心照啦

ok

隨你點諗
我唔係個個咩好real得肥仔

係佢發現我開過其他po ja
但我真係唔係好real的肥仔

總之我就衰既上次
但我身份無呃你地 純粹讀書太大壓力周圍屌人

Sorly lor

唔洗買啦 武肺腰斬咪得

你話係就係？
基本id日期呢

你唔信我都無必要繼續證明

有冇懶人包

隨你啦

我地前兩季加埋只係輸咗6場，今季已經輸咗7場，仲要未完季

sorry 騎劫咗你哋十幾個留言

由第一冠開始
係得15-16智利佬最後一季輸左10場英超
依家先3月
仲有阿妓同軌同猁未打
過10場真係唔出奇

kehl同bender咪防中
根打中場中喎

你幫手推po

唔緊要，鏝PO係公廁
傾乜都得

Ching近排番咩工

曼城柒到咁 八強我地阿狗(阿特蘭大)炒硬你地

好,入到八強再算

就當你講得通根有打防中
佢本身就中中出身
17-18果季廢奴全勤打防中
根拍住施華/唔訓先上到前面分邊吊波駁腳
事實係佢打防中企位真係好差 防守又唔夠硬
仲有根既定位係哥狗眼下從來唔係防中黎
你自己查返d陣容啦

Manchester United completed a league double over Manchester City for the first time since Sir Alex Ferguson retired, last achieving it in the 2009-10 campaign..

PEP 💬 We played good, we missed a little in the final third but the second half was better and it was a good performance.

Our game is there, we played really good in terms of coming here. They wait and did long balls on the counter-attack for James and Martial.

精神勝利法 輸幾多粒都踢得好

做警察

咁好景

我仲讀緊毅進

我無讀毅進，幫大SIR含撚先做到

呀sir
守開青山嗰頭?

今場冇入黎吹水先咁多笑料

成隊都小醜黎

第二球

Loser

做咩咁遲先入嚟, 我好掛住你

呢度冇咗你會少咗好多笑料
點呀,今日要咒邊個奶共曼城球員斷腳,死全家呀

阿賓琴晚有無去將軍澳放針

呢球搞笑程度拍得住DDG對愛嗰球

鏝d龍守出笑匠
基雲 蛆狗 巴我 廢龍

唔答敏感話題 曼區好多警察

兩粒作客入球都出局嘅 我曼區抽三個幫含撚啦

雖然你未必識我，但可否抽我？

陰你唔撚到添

問你嗰個我同事黎

圖右係咪您？

我放左咁多年冇咁易比人陰到

圖已cap

你等比人爆門入屋啦

收嗲啦
上次csp咪講左唔好督佢出黎
n賓係pi黎 仲有1次就完prob

曼城門水塘
容易受傷的拿水
耶耶托尼耶耶耶

就呢3個啦

想幫曼城三寶含

我呢啲黑腳撚知你地大sir嗰便啲野咩

邊三個

辛尼T.(就轉會)

想nben用針吉我馬眼

我只吉狗

佢係

成個鏝區都係

都豬到無乜感覺

哥狗自己都知輸反攻
但係又冇方法破

阿路改埋啲乜鳩嘢名

廢龍派一場膠就俾人講到好似垃圾咁振作呀

唔好膠過巴我就得

以後見到根可以唔睇
丁力到而家都未過到雲比沙卡

哥狗用果d龍間唔中都會派下膠
vv 紐亞 艾達臣

希望只係間唔中

多數佢一場派左一次膠 就成場都會派
之前對痢狗果陣都係咁

4-3個場?
個場係加埋成班後防發緊夢咁
唔係單純佢一個膠

成隊後防都係咁 少左個壓到場既大佬
連費奴都會係咁 果一張派一次膠 就會成場狂派

振作呀廢龍

你地對防反真係冇計
對皇馬穩守+mark死雲尼素斯應該過到關

主場仲玩守比人笑㗎

大賽派一次已經可以永不錄用

皇馬聯賽作客又輸左
真係兩隊廢鬥廢

以為強強對壘
點知係海軍鬥水兵

出面有post話有死利狗扮獌入嚟爆閘
想問下係邊個

應該係支那元朗城寨

咁榴連王子呢

鏝成日俾人吹大咗
下季應該同獌互位

比你威咗兩季
我阿媽教都識防反你
仲要傷埋唯一主力中堅
防又唔得攻又比人死守
等比人抽水啦歐聯16郎
仲講下季，今季都唔知仲要柒幾多次

其實威得100分嗰季
今年實俾猁破埋紀錄

今季已經完左la
前後埸都不知所謂
仲諗歐聯

Manchester City are confident that Sergio Aguero won’t seek a transfer this summer despite the UEFA ban. His responded with zero fuss when dropped against Real Madrid C.F. and that level of contentment has convinced City’s hierarchy that he will stay. [Standard Sport]

今季係柒
但又唔好咁講98分都好癲
咪比鏝猁拉高曬條curve
上季歐聯對熱出局我覺得有啲運氣成份
都叫本土三冠王
你有幾高要求呀清
反高都唔好咁盲目

反哥*

想比你含

起左底了

支那元朗城寨：阿狗
榴連王子：利狗

問題係猁97 + 歐聯

反哥係反佢套戰術同收購

出垃圾陣 垃圾換人 買人永遠用最高價位

冬天無買人

打曼聯呢啲廢隊都輸

Gundogan on Ederson:

"It’s normal. At the end, you are a human being. Even though we are at the top level, we all make mistakes. They are part of the game. Eddy has been crucial in so many games for us, and he is allowed to make mistakes..."

"He’s angry, disappointed and frustrated, but it’s always about how you get out of it. He has all of our support and I’m sure he will do much better in the next games." 💙

冇事嘅

關咩事
咁既狀態買C朗美斯都輸啦

如果當初買到bruno就可以做kdb sub

📰| Real Madrid left-back Marcelo suffered a hamstring injury in 2-1 defeat against Real Betis. He is a doubt for UCL clash vs Manchester City.

[COPE]

人地出全隊副選都夠砌得贏垃圾鏝

上場都出mendy無出馬些路啦

熱狗搞咩
全部主力傷曬咁滯

報應嚟㗎

黑左我地咁多次終於要還

上年歐聯八強比佢黑哨

但我地今季聯賽對佢地都無贏過

Fut隻future star james刷到我

棄驚啦

真係有啲想棄fut
佢玩我多過我玩佢

皇連25古都傷埋打唔到次回合

垃圾驚嚟快d棄

屌

唔瞓冇得瘋狂中出佢

唔瞓次次對親佢都上身

唔訓都唔出啦

後晚都復出啦同25腥
歐聯點會唔出
你估係會然B華咩
不舉射唔出

英超腰斬

係就正
睇利狗又做怨婦

Pep Guardiola on Leroy Sane:

"He’s training. He’s not injured. We are going to decide but he was ready weeks ago. I have many thoughts on whether he will play." 💙

It has now been confirmed that Bayern Munich vs Chelsea, Valencia vs Atalanta, PSG vs Borussia Dortmund and Barcelona vs Napoli will take place in empty stadiums.

Juventus vs Lyon next week is expected to be contested without fans present after sporting activity in Italy was suspended until April 3rd at the earliest.

好彩我地暫時未需要閉門作賽

關唔關門都唔關我事

反正我唔會有錢去現場

鏝區咁多土豪 會影響到佢地

本身諗住去日本睇奧運

清熱酷

死熱狗 屌你老母抵撚死啦

安水勁撚到癲喎

差d兩球助攻

我見到馬細佬既影子

哥狗用佢換位都好過用B華打翼

Rb真係好岩佢

佢同丁玩雙翼齊fly仲好

紅牛每次拎到波都第一時間比安水

可惜我鏝冇得出3中堅

哥狗最鐘意買人返黎擺 安水簡水兩個fit到爆既後備完全唔出

條撚樣油王無限科水

當打fm咁

安水

熱刺抵撚死喇屌你老母

垃圾熱打到對面腦震盪

安差啲助攻帶帽

抵撚死 唔撚洗還咩
仲有幾年前球禁區外中背脊12碼
丁力禁區單刀推跌冇12m

踢到識飛

垃圾鏝贏唔到熱狗 成隊真係去食屎

今晚紅牛贏到熱刺我去元朗屌牛

好想去爆閘

收聲啦死鏝狗，你地犯法仲咁多野講

又改名= =

安水幫我地報仇

睇嚟安祖都好想睇人屌牛twice

今晚場波postpone

Our Premier League match with Manchester City on Wednesday night has been postponed.
Following yesterday’s news that Olympiacos owner Evangelos Marinakis has recently contracted Covid-19, we have been taking medical advice and tracing any individuals who had what the guidelines define as close contact with him at the game 13 days ago.

As a result of this exercise we identified that a number of players met the Olympiacos owner immediately following the game.

The medical advice we have received puts the risk of them developing Covid-19 at extremely low. However, we are strictly following the Government guidelines which recommend that anyone coming into close contact with someone with the virus should self-isolate at home for 14 days from the last time they had contact.

As a result, the players are unavailable for tonight's match against Manchester City and the Premier League has decided the game should be postponed.

The players will remain at their homes until the 14-day period expires. Four Arsenal staff, who were sitting close to Mr Marinakis during the match will also remain at home until the 14 days are complete.

We fully understand how disappointing this is for our supporters, in particular those who were travelling to Manchester for tonight's match. Tickets will be valid for the match when it's rearranged.

As a further precautionary measure, whilst we do not believe there was any close contact with any other Arsenal guests or staff in the directors box restaurant, we are contacting them to advise they should follow the relevant advice if there has been any such contact.

Everyone at Arsenal Football Club wishes Mr Marinakis a swift recovery and we look forward to the players and staff returning to work on Friday in preparation for our match at Brighton.

delay到英超暫停

會唔會搞到真係英超腰斬

如果妓都有人感染就有機會

腰斬英超啦
無計啦 安全第一呀

喂今年英超唔計啦
反正利物浦30幾年冇攞過唔爭在等多年啦

好仆街
1隊中招都夠玩Thx

安水借去紅牛有冇買斷條款
同埋可唔可以倒戈打垃圾鏝
有冇人知

連登會然B華失蹤左超過12個鐘都無人講

話知佢生花柳

有但唔係Obligation to buy
詳情唔知

不過算啦
可能注定垃圾鏝唔啱佢打

25m買斷

賣青訓黎講我地都數1數2

咁斷硬

哥狗

賣賣下差唔多賣咗成兩億

由lopez計起都應該有

腥狗

屌以為你比黑警殺撚左

咁撚黑心走數狗

岩岩48

點會呢

i仔都賣到30m

最強龍門已在陣

出我=cs

:

本來仲想睇阿迪達教訓哥狗

果個真係安水黎？

對賤種踢得成都要閉門

咁就無撚左主場優勢

勁到癲

鏝=後衛墳場

啱啦
戴定頭盔啦
出局都可以搵野賴

不嬲賣走既係特別勁

狼隊8000萬簽J洛

保定->世界級中堅
沙域->馬體會成日有得出
查比亞->新碧咸
文加拉第一場對車踢到曉飛 -> 失蹤人士
高拉->羅馬踢到曉飛
丹拿耶->里昂captain

基錯沙格拿 阿妓雙閘齊飛->變狗屎垃圾
白文 西甲最佳鐵衛 ->狗都不如
黑文 摩納哥踢踢鏝狗出局 ->傷殘人士
拿水 全球最佳左中堅 -> 新隊長（文員）
取消佬 意甲最佳陣容 -> 冇得出

如果今日主場有痢迷有肺炎

見佢有少少姿色先停

鄧佩儀長髮係正嘅
但佢硬係剪短佢

呢條女係唔錯

真咩

做咩擺小妹上嚟

簽到真係不得了

列屎葛都冇

仲有拿仔、保耶達

仲有最強中鋒bony

瑞典仔

型到

準備睇猁(出局)

老咗反而型咗

斷完腳出返黎咁勁

又要睇利反勝

第一次睇空場賽

猁轉頭又cup了

聽到晒d球員同球證講咩

好彩冇比十二碼

空場好悶

Felix吹大左

巴黎反cup

呢隊下體真係可以食返猁

1億買洛迪ok?

oblak勁撚到

奧比歷好撚勁

猁反cup了

瞓得

屌

真
唔好晒時間

猁今年r聯英超雙冠

馬體比人禁住黎屌

人地勁撚到

猁入波正常啦
只係oblak神撲咗幾球

多特收埋皮

攞到波都傳唔到出去

全部反勝
下星期知道咩事啦

who

軌

主場比皇馬456

阿袓安上半場好似完全唔洗救波

鏡頭都冇

我諗冇456都234

尼馬入波係個無人既場慶祝

João 浪費攻勢

叫得Joao都垃撚圾

真係好廢 射d波全部冇力 禁死晒

要不是奧比歷

射中間
射門仲廢過jesus

今年最大水貨之一

係咪140m

Felix咁撚廢

留沙皮咪仲好

有冇猁既link

我嗰條死咗

屌你felix都億二

咁耶穌咪億五

利肯入波未
想早d訓

好快絕殺

長眠啦

In 猁記 we trust

後面推人阻反擊無牌
我利

下體前d絕殺
不過off 左

走靚少少啦

下體柒到

越曬成個身位

佢係咪以為過左數

夏蘭特今場廢到嘔

現形

回塘

今季最好睇呢場

唔只佢

成隊多特冇態到傻

我鏝下場對蝗仲好睇
789

踢唔成就好笑

猁要贏了
咁都守唔到

熄機了

好波 刷牙訓得

仲諗住睇12m

12m我諗都係猁贏面十大

痢有冇射左30球

吹撚到

開機了

差啲瞓撚咗

下體啲高波防守真係

熄多幾次啦

2-1

醒啦喂

即刻漱口先

阿早安好笑d定廢龍好笑d

鄰居都睇得幾開心

醒番未

卡里奧斯

你開心到入黎爆閘

同市分享喜悅

咁都叫

係分享喜悅

笑乜撚 下星期到我地

仲有15分鐘 大把變數

馬體會轉和都當贏

下體

猁出局了

Loserpool

猁反cup2球有冇可能

咪撚燈
屌你

邊個估到

竟然係marcos llorente 2球
4000萬踢一場好波

比2球12碼呀

高普daddy玩到咁盡
要演出兩球反勝

呢條友仲要好日都唔入波

仲要兩球都咁撚靚

下體會下半場真係用生命值硬接，頂到入加時

龍門企錯位

係成場都硬接

西蒙尼個戰術好講集中力同體力

屌你成隊捱足兩個鐘

擔泥同取消真係交換命運

今朝勁早起身

睇上半場嗰時差啲瞓著
好撚在冇瞓到

哥狗救返佢一命

猁狗輸波打人

贏撚埋

好野

唯一出線入八強嘅英超球隊就係我地

費托對疤個場咁

都冇得踢是旦啦

放心
利狗一定cup到

6點起身睇咗4個入波
性價比之王

主場不敗

仲要係莫拉達呢條柒頭入

屌咪立flag

多謝AB個pat pat

咪燈

下星期比人bin到仆街

已經比痢迷cap唒圖了

屌你
之前爆你地閘個個走左黎爆我地閘
到底咩迷黎

邊個

JER過牙路個個
連加特XXX

色摩連奴都唔識
佢咩po都爆閘架啦
熱狗黎

屌見個名改做連加特咩咩咩
仲要叫阿古獣斷腳流血
以為另一隊曼黎

如果哥狗返到主場肯用返上場類似既戰術唔好再打主攻控球應該有得打
唔係既話白文+廢奴多多都唔夠比賓周馬同巴爾中出

多嘴講句
其實西甲作客一定西 完全唔使多擔心 得垃圾利LI D ON9一lead就會自爆
8強望唔中RB/拜加唔取消應該穩冠
利申:買左500

而家利迷要取消歐聯
但係又唔使取消英超

咁多人夜媽媽睇利

冇埋
抵撚死死猁狗

全部取消曬唔好撚煩啦

nba都停歐聯唔知點

取消哂先啦 命仔緊要 最好今年英超冇冠

No ff la

巴爾回哂塘上場一出你城即打返上去
係都驚雲尼素c

上場70幾分鐘後備上嚟唔夠獲加跑

好心佢打歐聯就咪鬼踢死控球一套啦 條垃圾後防多多都唔夠輸

見到垃圾痢出局仲開心我鏝拎飛機盃

睇到班痢屌到個後備龍一文不值 就覺得好笑

曼城有歐聯冠軍未呀？利連入兩年決賽，上年捧埋杯
歐聯方面曼城連熱刺阿仙奴都不如啦
決賽都入唔L到

歐聯冇所謂啦 驚班球員中招

驚撚到要改名 死傻閪

猁狗嬲撚到要入嚟爆閘

又爆

見到佢咁嬲就心涼

嬲

唔好咁嬲啦
主場比馬體會破金身姐
唔洗入嚟爆閘既
你地仲有英超攞
除非肺炎再爆勁啲先無得攞要雞胸

嬲嬲豬唷

A player of Real Madrid's basketball team has been tested positive for coronavirus. All Real Madrid football and basketball players must now remain at home, in quarantine, for two weeks as the two teams share the same sporting facilities. [cope]

皇馬係咪要全隊隔離場歐聯點算

打和

直接晉級

官宣左無限期延遲最後一季歐聯都無得踢

下星期唔洗踢歐聯
另外西甲都暫停

屌
英足總為左比利狗捧盃可以去到幾盡?
西甲停兩星期啦
係咪要有英超球員中招先肯停呀屌你老母

25腥抖夠未

續約 = 抖夠

Exclusive: A Premier League club is testing all its players for #coronavirus after three players displayed symptoms.

The league is under huge pressure to cancel matches, rather than simply play behind closed doors.

Report by @JBurtTelegraph

我痢拎英超先定武漢停英超先

上訴唔成功？

肺炎呀 同主上訴？

件福頭應該係問緊黎緊兩季係咪真係冇得踢姐

馬德里重災區
會唔會我鏝中招

你地講到好混淆

肥根黑文白文巴我
哩四個中先

寧願冇得踢歐聯都唔想佢地中招 分分鐘一中就完結球員生涯

尋晚利記

啱
早知應該學痢嗱嗱臨輸唒兩隻腳

係 我鏝最無所謂 拎冠不了

已經合理懷疑利記有球員中招
係時候隔離避一避先
英超停番一頭半個月先

李城中招
森多利亞個加比亞迪尼都中
睇黎真係玩完

雖然我地排第2，但我寧願今季唔計，人命緊要d

今鋪真係唔知幾時先再有波睇

牙路講野好正常

呢個唔係牙路黎

我係新人

7.8cm都有正常既一面

歐國盃會唔會delay

2021

歐聯呀 聯賽鬼唔望腰斬啦仲上咩訴呀on9

Bruno Fernandes on shushing Pep Guardiola at Old Trafford.

“I have a lot of respect for Pep, what he has won and done for football. But at that moment, his words made me mad, and at that moment he didn’t deserve my respect.”

有冇人知前因係咩

屌奶星
又話會停
鄰居陣容都出埋

BREAKING: Manchester City's Champions League clash next Tuesday with Real Madrid has been postponed, the club have confirmed.

下一步
停埋英超
唔該快

拿水有得踢蝗了

變相25古同馬細路都有得打垃圾鏝

都取消硬

阿腥今季連復出嘅機會都冇

躝啦柒頭 死去拜

一日唔續約
就雪到完約

老人報到

我新人報到
咁多位有啲咩要注意記得多啲提醒小妹😚

Benjamin Mendy has now been ruled out of Saturday’s Premier League clash with Burnley Football Club, after Manchester City ordered the defender to self-isolate following the COVID-19 scare at his home in Cheshire. [The Sun Football]

呢到唔侵愛滋佬玩

幾時隔離埋肥根同白文2條打靶仔

唔撚係阿 一個中成班都會中

阿迪達中咗武肺？

BREAKING Arsenal manager Mikel Arteta tests positive for coronavirus

正想share

dllm阿達都有
好在停咗對妓場波
但唔知班人會唔會私下見妓班球員

好彩postpone咗
如果唔係好撚大鑊
英超分分鐘腰斬

屌你老母點解中黎中去 香港班冚家剷狗官都係唔中

真
外國勁撚多高官中
香港點解會一個都冇

香港人本身防疫意識都高

Btw牙達rip

腰斬英超未

屌 達子唔好有事
想睇你贏哥狗

原本喺阿妓都唔係好順
而家中埋肺炎
都唔知要抖幾耐

屌你做主帥真係麻撚煩 出d gathering又唔可以唔去
帶罩又比人歧撚視
歐洲人高尚真係得啖笑

英國手足可唔可以講下嗰邊咩情況

戴口罩咪又係比人歧視
突然之間大爆發唔係冇原因

阿迪達

黑文都要隔離14日

唔好中呀

屌 真係好撚on9 共產黨真係世界病毒

達子

車仔個大袋中咗

BREAKING: All Premier League matches will take place this weekend as planned, and with supporters in attendance, following latest coronavirus update from the British government

商業利益>>>health, even life

死都唔撚停 英足總有料

倫敦準備大爆發緊

Breaking幾耐之前
唔係話聽日開會傾咩

直接頒冠軍比猁都是撚但啦
屌你老母都痴撚線 爆都咁都唔舒on9

老實講 點都係係猁拎 直接比猁拎之後停啦
你唔撚頒獎都即刻停延期啦
咁搞法成個歐洲真係食得屎
到依家呢刻仲係利益>人命
on9歐洲佬

Who

佢連延期都唔肯嗰下先痴線

屌
睇到啦
原來係赫臣奧度爾

屌你英足總
兩個程陽性
三個疑似確診都可以唔停
唔停就擺踢啦

屌你，識唔識字呀？星期五朝先開會，凌晨5點開會？我發現曼城狗都係智力有問題，係咪中左哥狗病？

梳囉

黑文屋企人都中左
條PR自我隔離緊

點解死都唔撚停 人地nba 1個中已經即刻停....

因為造都要造比利

點解係丫達

打邊爐都可以廿個人中曬
一場波咁多人聚集
又吐口水
好撚容易傳播
唔腰斬真係岸鳩

但班狗打邊爐又淨得一個人中
呢點諗極唔明

點解唔係30000個黑警

外國班高官中撚曬添
懷疑香港其實都有狗同官中咗
不過唔肯公開

阿達25狗，好快行都行唔到，又生唔到仔，變廢人

樓上個賤種狗熱狗黎唔係鏝 咪入我地數 我地呢度好迷達sir

bournemouth有幾個一隊球員有symptoms
肯停英超未

停到4月4

係人都知條友熱狗黎架啦
周圍搵存在感 真人應該肥矮毒柒果d黎

咪理佢就得

支那推動全球大三罷

2015/16 Leicester City FC
2016/17 Chelsea FC
2017/18 Manchester City
2018/19 Manchester City
2019/20 Void

希望達sir快d無事

係就好
不過呢邊啲英國佬衛生意識咁低
大爆發遲早嘅事

認真？識人喺般茅

德甲仲要踢埋今輪

終於停... 希望阿迪達冇事 康復之後可以做番領隊都唔出奇

老實講
外國班撚屌完全無衛生意識
講就話4月頭開番英超
睇個勢應該會繼續大爆落去
一日未有疫情解決既藥物方法
最壞打算係年尾都唔知有冇英超歐聯睇
冇波睇都唔知一個月推唔推到一個post

仲記得中學果陣JOIN過個交流謍 D鬼佬搞左個GAME 要含住支匙羹運個乒乓波 分組接力 但1組得1支匙羹 個個話dirty唔玩 d鬼佬就r哂頭話唔明有咩問題

香港u啲ocamp玩嘅嘢都差唔多

有冇正既鬼妹先

成班麻甩佬我都唔撚玩啦

唔撚記得啦 好細個 淨係由果日開始覺得鬼佬0衛生意識

真
上次幫條鬼佬含，比小妹含之前竟然唔搵水沖下，成陣尿味
都係亞洲人好含D

啲鬼佬起身沖涼
就算日頭做完劇烈運動
噴下香水就算
夜晚唔撚會沖涼
以前讀書住hall經過啲鬼佬房就有陣酸宿味

又點

冇事

so dead

【#體嘢突發】

Skysports引述英超高層指，今季毋聯賽有75%不能順利完季。他表示，看不到當局有機會在3週後（4月4日）能繼續進行賽事，而停賽令有可能維持數個月，甚至延至下季季初。而且，球隊升降班問題亦相當複雜。

較早前BBC記者Dan Roan也引述英超高層指，聯賽在4月4日繼續舉行的機會不大。

#體嘢

梗係啦 以為一個月搞得掂咩

冇得睇施華

又改名

唔係一個月唔可以轉多過兩次㗎咩
好似成日轉咁嘅

我以為佢係成日改名嗰個B華
柒左唔好再推

條人妖紅名 好易認

施華最後一年都無得睇，屌你老母死支那

同carter 1樣 未同球迷講再見就完左

施華就咁就走？

我諗會有告別賽
好似隊長咁
呢個已經係最可行嘅彌補方式

可唔可以嗌返少爺仔返黎同佢踢
好掛住佢地雙核既淫亂走位

索性叫唒12年奪冠班底返嚟踢

拿斯尼好似比隊長隊波解咗約定唔知雪緊
係屋企避緊武肺
照計好得閒

好掛住祖赫特
希望佢都會番嚟踢下
諗起佢會鳩叫屌鳩耶耶
雖然廢龍加盟哩幾年都可以叫好穩陣
但我心目中永遠既一號門神都係阿祖
15/16嗰件紫色歐聯龍門Tee我都有印佢
到宜家都唔捨得著

牙蛆會員同球員一樣消失了

fucking true
但無得咁比
foden 19歲青訓
你踢咗咁年
expectation完全唔撚同啦

我認
奧達文迪個踢法同決定睇唔出佢有經驗

Don-don-don donkey donkey 奧迪

係屌你呀

依家擺明唔妥白文 吹咩

Telegraph報道，英超計劃假如今季腰斬，冠軍將歸於利物浦，而今季擁有歐聯資格嘅曼城，利物浦，車路士同熱刺將自動取得歐聯資格，而李城則進入歐聯外圍賽，變相可能5隊踢歐聯。
.
而降班方面，冇球隊會降班，現時英冠頭兩位列斯聯同西布朗就直接升班，變相來季英超22隊作賽，並將會有5隊降班。

反白文黨光明正大的

白文吹到幾大 但係踢成咁 科咁後生 交足貨啦

科上親場都交足功課 係間唔中1，2場靜d
白文上親場就交足功課比對面 送罰球 失位走甩單刀 係間唔中頂入番1，2球果場冇咁柒

呢度係擺到明唔妥黑白文同根

全盛既白文好勁

華西果時拍細梅負負得正好勁

但老老柒柒
進攻球員同防守球員既失誤空間差好遠
進攻球員失敵最多入唔到波/失控球權俾人打反擊
但防守球員失誤下一秒就可以係失波輸埋
正如耶蘇浪費機會極都係俾人屌佢敗家、水貨
但一個防守球員全場守得幾好
一個錯誤失波就會俾人捉黎做戰犯

雖然白文真係廢

場場都標波同熱血飛鏟，柒完都要再繼續

其實佢應該向隊長取經
由標波型後衛轉型做降住型後衛
始終年經大落腳慢反應慢
轉型最少可以幫佢職業生涯延長
如果唔係無一隊接受到咁炸彈嘅中堅

下一個消失到你

是撚但啦
都無歐聯踢架啦
比利攞就比利攞啦
起碼唔洗比佢地破到紀錄先
我屌你又22隊又聖誕快車
下季踢撚死人

諗起迪米條廢老

今季已經死左 下季不如直接取消啦

呢個時候鏝鈀把握機會一齊推歐洲球會聯賽一定work

今季已經要費奴打中堅
下季應該要費奴拍肥根雙中堅

性感後防

肥根中堅有得諗 橫掂石頭白文都係爆 咁搵個傳波穩d既打好過

岩 我都係咁諗 還掂本身都唔高 唔差再矮多幾cm

Walker可以去做龍門

下季正選：
耶穌 牙路 科
唔訓 洛水 Bwa
黑文 根 費奴 簡水
我

準備好護級未

1001